班狗坑口又搞後生仔

坑口手足小心

出咗去再換黑衫

Need back up

放咗人

後生就係原罪,你袋有黑衫重麻煩過成套著出去

死差佬

出黎呀

最後成班手足圍住班狗 佢哋先放人

低能少陣啦

d人咁熟既